垃圾9gag有冇幫過香港人

垃圾9gag
香港人創辦
由六月到依家
乜撚都冇講過

唔撚明點解仲要睇佢

佢肯出post講一聲
好撚過我地講十句
屌你老母臭閪

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

國際戰線黎講 9gag真係可以幫到我地好多

屌你老母 9gag

留言洗佢版！

和理非都做到

大家幫手推上熱門

拎到9gag戰線 國際輿論一定會多好多

大家幫手推一推

推

求下大家app台咁多人打滾

屌你老母9gag

佢有出過post啊，冷靜d呀手足

亂咁屌人傻撚左?

之前出過幾次post架喇

佢六月有出過post

作用？
逼人表態？

佢有講過，但講得好少

Po過啦，自己又唔爬文先